熱戀期？ 愛情變淡係咪愛情必經階段

每日都好唔開心 每一晚入夜後 自己一個不停胡思亂想係到諗對方仲愛唔愛自己

上個月你仲會主動嗲我 講愛我
今日同你講 我愛你 你只係選擇已讀不回
你話需要私人空間 我控制著自己 唔好騷擾你
係咪個個男人都係咁 係我自己仲沉迷係以前嘅你到
唉⋯⋯⋯⋯

你試下同佢認真啲講 果時我淡咗 女朋友講分手 我先識開始去改 有時男仔就係咁 唔知衰 不過最後我俾佢綠咗

成日都見到你綠巴

而加感情台係我嘅止痛藥

真係好心痛 晚晚都訓唔著

分手啦 咁都唔覆 基本尊重都冇

你ex係care你淡咗，而唔係care你有冇做到d咩言行舉止

好想叫春啊！！！！！！！！

冇㗎喎，就算佢當時同你講咪只會覺得條女好撚煩

呢個真 唔到分手果下真係唔識死

係咪啲男人會愈黎愈懶

總會有藉口俾自己懶 我係用讀書
但其實只係自己懶得維繫感情 而加睇你死心先定佢生性先

拍咗幾耐啊？講我愛你都已讀不回好奇怪喎！平時有無 keep 住見？見面果陣點？

我同男朋友都過咗熱戀期，有一排都好唔開心，覺得佢無咁重視我。但其實戀愛就係咁，邊有可能一直有熱情，自己心態上調節都好重要。

我都係咁只係拍左大半年
佢覺得淡但又唔想付出同維繫
好多藉口又忙又盛咁
一個月都見唔到佢一次
咁樣點會唔淡

唔見嘅話會唔會傾電話或者FaceTime? 同埋有無試過同男朋友反映，講下你嘅感受？

我唔開心果一排都有直接同男朋友講，覺得佢變咗，無之前咁愛我。跟住大家都有認真傾，佢雖然覺得我諗多咗喇，仲有點唔耐煩，但都會聽我講，同搵解決辦法。

我覺得咁樣幾星期見一次，私人空間好足喇掛，如果佢真係重視你嘅話會聽你講同會檢討。講真，覆一句我都愛你有幾難啊？佢唔係懶，係無心

其實無可能一世都係熱戀期
我哋太受流行文化影響，以為愛情就係好多甜言蜜語、要驚喜、要浪漫。呢啲唔係唔重要，但只係調味。
愛情其實說穿了就係生活而已，學會相處、磨合更重要

same 仲一齊緊？

過來人，我係咁sd心心sticker比佢佢都唔回返d心，以前佢會主動sd
過左一排就分開了，佢坦白佢既心已經唔再喺我到

，我都係咁

女朋友唔要我了，我真係好愛佢……

分手啦

照咁睇你都唔係好鍾意佢，又何來會心痛? 你講法令我好困惑

係咪扑咗？

覺得好心涼
以為人地唔會走 就一直冷落人 到人地走左先黎扮情深

一齊緊 但好似只係一路拖住大家咁
每日得十零個whatsapp
唔明點解呢排突然變到咁冷淡
你地呢？

我知，但我意思係，因為你話忙讀書係藉口，實際上係懶得維繫，冷落左佢。咁你都唔係好鍾意佢，佢就算要分手，就算有第二個，係都應該唔會心痛。

愛情變淡係必經，等於你用手機，一開始好珍惜，因為新買，用耐左你會飛落張梳化度，變到唔會好好放低，甚至跌落地都唔會覺得有乜野，到爆mon先知已經仆街了。
愛情都係一樣，有問題，有疑問一定要同對方講，你唔講，人地就當無野，你只有一直承受傷害。講完可能佢會買反個殼比你，但如果佢之後都好好珍惜，佢就永遠都唔會令到你爆mon，一直係佢身邊。

真，以前係我主動sd 心心同自己錫佢d sticker 俾佢，一淡左突然覺得好肉麻無耐就分左

E兩三個月係咪冇乜見對方？
基本上疫情前應該已經有d問題
只不過係疫情期間冇得見問題開始放大所以淡左

唔知疫情令幾多pair 情侶分開 同埋我諗疫情大家都多左一個人嘅時間 成日係到轉牛角尖

巴定絲？有d咩問題四四六六講掂佢，唔得就分手啦，睇個疫情最少仲會2個月。

Btw, 其實疫情只不過係導火線，根本問題唔解決分手只係遲早既事

我就其中一個例子，其實疫情前我已經有d不滿同好辛苦(long d成日要飛去揾佢）

疫情只係加快左分手進度

你個情況講真要好似上面位巴打個ex咁嚇一嚇佢咁，可能仲有機。
傾可能會分手，但起碼會知道佢諗乜，真係分手咪長痛不如短痛。

睇左佢，你就明點解

愛人之前，愛左自己先

唔係必然，係一開始己經出左問題

咩都會傾
但真係每個msg都隔好耐先覆
明明2個月前唔係咁架
因為未爆武肺之前我地返學會成日見
而家係屋企佢又唔想出街跟住又話淡
所以都幾無奈

咁你可唔可以上佢到啊 我覺得真人見面 交流都好重要

真係無點見 一個月見唔到一次
佢好似唔需要我 唔掛住我咁
但疫情前我地好sweet
因為以前返學成日都會見到佢
二月疫情啱啱開始嗰陣都無問題
係三月就開始變晒 仲鬧過一次分手
但佢又唔肯出街又覆我覆得好慢
唔肯付出時間去維繫點會唔淡
到淡左又淨係識得話淡左

唔可以佢屋企成日有人
佢應該都唔想我上
佢唔肯出街應該都唔覺得真人見面有幾重要
講到尾一個人覺得淡左就會變成咁

三月變左？介唔介意講下發生咩事
我估其實之前已經有d野，係你發覺唔到

聽到都覺得好sad 一齊左幾耐
好彩我男朋友都肯同我食個飯 見一陣

三月頭我話想見佢 但佢覆得好冷淡
當時已經大半個月無見
我就忍唔住比左啲說話佢聽
佢唔受得氣就即刻提出分手
佢話自己好忙我都唔體諒佢 仲比氣佢受
咁我當然氹返佢啦
但其實忙都只係藉口
食餐飯都係一兩個鐘姐
如果佢出到聲話想見我 我過去佢樓下食又點話
明明佢係屋企成日有時間打機
同埋都唔會忙到三月到而家都無時間食餐飯掛
除左忙當然仲有肺炎做藉口話唔見
但三月前相處真係無問題
又或者可能佢咩都無同我講
到而家更加唔敢提出見面
驚又鬧多次分手

大半年
你同你男朋友幾耐見一次？
我覺得佢肯見面其實都無咩問題
所以你千其唔好亂諗嘢鑽牛角尖

你地大家仲讀緊書？食個飯姐⋯⋯⋯ 唔信少少時間都抽唔到比你
絲打唔好咁委屈自己 我地一齊加油

我地今年grad架啦
多謝你呀

連登有愛嘛！！

我都覺得我地搵埋工大家嘅關係會越行越遠
好彩係呢到大家都肯聽我講比我呻下

其實唔係男人先係咁，女人都一樣係咁

一開頭講愛你點點點咁，又寫心意卡過左六個
月成個人180度大轉變，自問對佢又唔係差，成日都送野比佢，唔見都有Face Time 仲要係主動，打打下機差唔多時間都打去So what 一句淡左就話分開，所以諾言一秒變廢話，用過所有方法挽回都當我陌生人，個心好似比人插左十下咁撚痛

唔愛你 你做咩都係錯
愛你 做錯都會原諒你
唔需要太執著自己做錯或者冇做啲乜
恆久既愛都好珍貴 只係對方唔珍惜

其實男仔係咪唔會主動講甜言蜜語 無得見又唔主動講下愛我我會亂諗

唔關男女事嘅
你地相處會唔會太CHUR見太多先

但唔可以恃住人地愛自己就為所欲為 會慢慢令對方反感 破壞愛情

多啲溝通 主動問佢你係咪唔愛 如果佢在乎一定會同你解釋
其實你唔多唔少都感覺到

我主動講我愛你佢都會講嘅 但宜家幾乎唔會主動講 真人同網絡上嘅佢真係差太遠 唔想chur佢但自己又會唔開心

有啲人係唔鐘意whatsapp 但你要主動講你唔鐘意咁 互相磨合係要多啲溝通 收收埋埋 有一日你都會淡 除非你唔想同佢行到最後

互相遷就 為你改變 都係一種愛

姐係如果佢唔肯改變 就應該放手？

你自己考慮
愛你呢啲說話太易講 但佢係咪真心
其實愛一個人好易好簡易 但唔係每個人都識

以為自己打不過我同ex都叫熱戀左年幾嘅但只要對方對自己淡左 自己做嘅所有野都係錯 變左缺點 呢種感覺真係好難受

係阿 就連普普通通既關心都變左囉嗦 諗番岩岩一齊既時候就更加虐心

屌 以為自己開post

個個人都係咁

我相反

之前同條女long d 佢心情唔好果陣話對厭左我 話過左熱戀係咁... sad左

好彩有連登可以叫下春

之後散左？但拍左幾耐先咁？

冇 仲一齊緊

咁仲叫一齊?點解感覺係拖住先咁

感覺只要有一個有吸引力既第三者介入, 就可以完

感情真係好脆弱 ⋯ 每一分鐘都係到擔驚受怕

開頭幾鐘意幾愛都會有淡嘅一日

淡同唔愛又係兩回事, 絲要搞清楚

唔好投放全部感情, 時刻提高自己價值
做到既話其實會好好多

其實係晒緊大家時間
結左婚先唔愛
感覺仲兒戲

我都唔知
有時覺得好似淡咗好多但又未去到唔愛

我都係初哥, 唔識分
但係好多時都係淡左, 但又習慣左對方既存在
如果唔係LONGD加疫情, 我可能都唔會咁快下定決心分手

好似同任何人一耐咗就係咁

又或者冇咗激情

珍惜眼前人啦
如果都係唔得 互相認真傾下
有共識先好分開
被分手係最on9